# README #

Приложение создано для отработки технологий.
Вводим интересующий населённый пункт, используя для автодополнения геокодирование Яндекса.
Позиционируемся на место на карте.
Узнаём, когда в этом месте наступает рассвет :-)

